香城online大型活動更新 武漢肺炎襲來任務上線

反修例運動活動結束

對失去自由、生命、前途的示威者，你地願意為他們報仇嗎？

香港人被殖民22年，係時侯結束了
呢片土地由我地當家作主！

1.29 獨立宣言，建國執政

[行動] 仲忍? 係時候成立臨時政府

幫我推推推
---------------------------
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the Only Way Out

主線任務：五大訴求仲未完

武漢肺炎只不過係影響主線嘅支那線任務